# Курсовая работа

Визуализация алгоритмов сортировки с возможностью добавления алгоритмов 

## Клонирование проекта

```bash
git clone https://gitlab.com/koritskiy/algorithms.git
cd algorithms/
```

## Запуск
Открыть проект в Visual Studio и запустить решение. После этого откроется окно в браузере по умолчанию с веб-приложением.

##
**Корицкий Александр, Факультет Компьютерных Наук, Программная инженерия, 1 курс**